Пара комментариев по проекту.

Есть проблема с plurals. Android решает какой вариант брать исходя из локали. Поэтому на английской и русской будут разные варианты.
Оставил дефолтное поведение. Но вариантов решения несколько - делать отдельно eng и rus strings.xml, указывать локаль принудительно.
Тут зависит от требований бизнеса в плане локализации.

Архитектуру выбрал классический MVP, тк на мой взгляд сейчас это наиболее распространненый вариант среди бизнес приложений,
но можно легко поменять на Android Architecture components и тд.
Глобальное сохранение стейта реализовал через Room, куда сохраняется кеш из domain объектов. Локальное через StateHandler, куда пробрасывается
savedInstanceState

Dagger обычно использую в варианте Android Dagger, но т.к. google перешел на android-x пакеты, а android dagger еще нет,
пришлось делать по старому с scopes. На более серьезном приложении возможно был бы смысл форкнуть dagger и добавить поддержку новых пакетов.

В репозитории есть смысл создавать отдельно NetworkStore / LocaleStore и там инкапсулировать логику работы, если она есть.
В примере можно было обойтись имхо без них.